[
  {
    "question": "世界上最美的女人是誰？",
    "answer": "白雪公主"
  },
  {
    "question": "魔鏡的主人是誰？",
    "answer": "壞皇后"
  },
  {
    "question": "白雪公主的朋友是誰？",
    "answer": "七個小矮人"
  },
  {
    "question": "壞皇后想用什麼方式殺死白雪公主？",
    "answer": "吃毒蘋果"
  },
  {
    "question": "壞皇后有成功殺死白雪公主嗎？",
    "answer": "沒有，但白雪公主睡著了"
  },
  {
    "question": "白雪公主因為什麼原因死的？",
    "answer": "吃了毒蘋果，但其實沒死，最後睡著了"
  },
  {
    "question": "毒蘋果是誰給的？",
    "answer": "壞皇后"
  },
  {
    "question": "白雪公主怎麼醒過來的？",
    "answer": "因為王子吻他"
  },
  {
    "question": "白雪公主的故事是誰寫的？",
    "answer": "格林兄弟"
  },
  {
    "question": "白雪公主的故事是在哪個國家發生的？",
    "answer": "德國"
  },
  {
    "question": "白雪公主的故事中，七個小矮人分別叫什麼名字？",
    "answer": "快樂、憂鬱、愛生氣、害羞、睡覺、笨蛋、老大"
  },
  {
    "question": "壞皇后跟白雪公主是什麼關係？",
    "answer": "壞皇后是白雪公主繼母"
  }
]
